[香港人不畏強權/港共建制必須亡] 皇家馬德里球迷吹水區(219)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Keylor Navas
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo
28. Vinícius Júnior

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

型到

Lm 出去88

唔該你地戴手套！
啲狗玩具人好撚污糟啊

Medical report | Marcelo

Official Announcement | Courtois

In relation to certain information about our player Thibaut Courtois, Real Madrid wants to state the following:

1. That our player has never been diagnosed with an alleged anxiety therefore, that information is absolutely false.

Marcelo felt discomfort today and did not train fully with the team. He is out against Granada. Set back. #AnimoMarcelo

No Marcelo
No Mendy
No Nacho

No left backs available for Real Madrid against Granada

爆佢老母黑驚

是旦啦
躝啦

Bale as left wing-back?

Zidane: “No, I haven't been thinking about that at all. I believe that we've got other options ahead of that one. Militão is an option, he's a defender and has played there. He's also played at right wing-back. It's an option".

Courtois' illness against Brugge

Zidane: “He wasn't well, there's no doubt about that. There are times when a player has a bit of an upset but is able to play. Nobody is a guaranteed starter, not Courtois or anybody else. I never said that. I'm going to use all of them.“

Next Game list |

Lucas Vazquez and Vinicius, Brahim and Mariano aren’t called up for technical decision

Courtois, Marcelo, Asensio, Mendy and Nacho due to injury

平安

MARCA: Real Madrid have a policy of protecting their young players from Europe's other rich teams, so before Odegaard joined Sociedad on loan, he signed a new deal until June 30, 2023, with a release clause of 350 million euros.

艾歷臣經理人找皇馬傾轉會

基斯甸艾歷臣已經不想再留在熱刺，他的經理人已經去了找皇家馬德里傾談轉會。

熱刺球星艾歷臣季尾約滿，為了不想留在沒有爭標機會的球隊，他的經理人已經去找皇馬傾談。

這位27歲新星打算接受新挑戰，有可能在1月份轉會，加盟皇馬挑戰西甲聯賽。()

世清po頭有冇一次係啱

裝修緊冇時間整

估唔到今晚可以有時間睇閪波皇

If he ain’t scoring, he’s modeling.

Benzema named Real Madrid's player of the month for September ahead of Toni Kroos. Congratulations @Benzema.

Ferland Mendy could be back in 10-15 days. [@AranchaMOBILE]

牙ken係咪得罪咗拖舟

終於唔洗睇機師25

比會員牙ken燈死

Gareth Bale will return to starting XI today - James inclusion from the starting minute is in question now that Modric has returned. One of Odriozola or Militao will start at LB. [@marca]

爆到嗎

原來granada做緊二哥

可以趕返他們下去了

Alvaro Vadillo, Granada player: “Which Real Madrid player would I like to swap jerseys with? I prefer to win and not swapping jerseys with anyone.”

Areola will get his 2nd start for Real Madrid today. He's currently the fan favorite goalkeeper. [
@diarioas
]

覓膠又吠

25古

馬天尼斯：冇擔心過夏神古圖奧斯

【Now Sports-體育】比利時教練馬天尼斯表示，毫不擔心在皇家馬德里表現低迷的夏沙特、古圖奧斯。

比利時在周五徵召了28名戰將，在今月的歐國盃外圍賽先後鬥聖馬力諾、哈薩克，王牌翼鋒夏沙特、門將古圖奧斯等主力球員悉數入選。馬天尼斯（Roberto Martinez）說：「夏沙特、古圖奧斯都有無與倫比的球員生涯，可以面對逆境，我不擔心他們。」

帶領比利時在去年世界盃拿下季軍的馬天尼斯認為，在豪門效力的球員難免有低潮：「我們有球員效力大球會，在這些球會，你永遠都會面對困境。」

「情況經常都很複雜，但我知道當他們回到國家隊的時候，永遠都會交出好表現，我急不及待在下周一跟他們再見。」馬天尼斯表示。

勁到癲
除左第一場比黃潛禁住打,但都打和
同埋比巴塞控制戰局,但贏埋有美欺既巴塞
其他game打得都配得上上游球隊
點解可以咁

📝 Our starting XI 🆚 @GranadaCdeF!
#RMLiga | #HalaMadrid

[皇區] 皇家馬德里 對 格拉納達

爽

爆

耶

呢隊波唔讚得 一讚即失

你個名

幾日無入皇區
邊位清既funson

馬首是占

你

火暴

正式宣佈肉酸狗已敗走皇區

navas回歸吧

Fede Valverde named man of the match.

啱 迷占反占都請俾返尊重佢先

#LaLigaStandings

1. Real Madrid (18)
2. Granada (14)
3. *Atletico Madrid (14)
4. *Barcelona (13)
5. *Real Sociedad (13)
6. *Sevilla (13)
7. *Athletic Bilbao (12)

*game in hand

FT: Real Madrid 4-2 Granada. #HalaMadrid #LaLiga

Goals
• Karim Benzema
• Eden Hazard
• Luka Modric
• James Rodriguez

Assists
• Gareth Bale
• Federico Valverde
• Eden Hazard
• Alvaro Odriozola

Hello, International Break 👋🏻

下下3球比人追2球

有沒反世三黨

佩雷狗

Areola唔撚爭氣 明明個個睇好佢爭到個位

Carvajal: "We had the left backs injured so Zidane asked me. I'm happy for the performance." #RMLiga

我皇巧多迷占、二五丶佩狗撚必需盡快清算

你630

你be water

Eden celebrating his first La Liga goal🥰

牙維清算259啦

好！

肉球都俾世清撚走左

不是我

反占

華維迪mvp

占士起腳前已經用眼神將對面個龍FAKE到返格拉納達

原來Granada排第2

唔講以為靠佢反超前，迷占走啦！

3 points! Congrats on your first @realmadrid goal @hazardeden10 👊🏼⚪️

keyword又clean sheet

PSG炒4球 尾G到

法甲呢d垃圾聯賽就算啦

施丹：夏神喺更衣室好high！

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹樂見夏沙特開齋，更透露他於更衣室非常高興。

夏沙特（Eden Hazard）在今夏從車路士高價轉投皇家馬德里後，一直未有佳作，終於在今場以一記漂亮笠特打開入球大門，亦助攻予中場摩迪射入第3球，領軍主場以4:2擊敗格拉納達。施丹表示：「我們希望看到夏沙特這樣——踢得好及入球。他也希望這樣，賽後於更衣室很高興。我們都希望這是他大量入球的第1個。」

皇馬今場一度領先3:0，但被格拉納達連追兩球，情況就像早前主場以3:2險勝利雲特的西甲，施丹認為：「我們不能這樣比較。格拉納達排次席，我們有10至15分鐘陷入困境，但下半場仍控制戰局。」

施丹自言皇馬比1個月前進步良多：「每位球員都作出貢獻，但我希望更好，我們將會有更好的表現。我們是完美主義者，但要做到並不容易。」

1 - Fede Valverde has provided his first assist in all competitions after 55 appearances in all competitions (25 for Deportivo and 30 for Real Madrid). Premier.

Casemiro is the Real Madrid player with most minutes played this season (870) and he has 4 yellow cards in La Liga which means if he gets one against Mallorca, he will miss the clasico. Zidane will have to decide whether to rest Casemiro against Mallorca or risk it. [marca]

Most #LaLiga games for Real Madrid:

1. Raul (550)
2. Sanchis (523)
3. Casillas (510)
4. Santillana (461)
5. Hierro (439)
6. Sergio Ramos (427)
7. Gento (427)

夏沙特：第1球當然要特別

【Now Sports-體育】翼鋒夏沙特於周六西甲以一記靚笠射，終於打開於皇家馬德里的入球大門，賽後坦言自己的第1個入球一定要這樣特別。

夏沙特（Eden Hazard）坦言第1個入球永遠都是最困難：「當你取得之後就會有更強信心，我希望可以為這家偉大的球會攻下很多入球。為球隊建功很重要，因為很多人在評論，我也聽到很多聲音。」

這名比利時國腳於上半場補時2分鐘，接應中場費達歷高華維迪的傳送，大步推入禁區以挑射笠死門將，盡顯功架。夏沙特說：「我只是嘗試一些特別的事。我的第1個入球當然要特別一點。」

皇家馬德里全取3分後，繼續於西甲領導群雄，夏沙特認為這才是最重要的事：「我們踢出一場好波，仍然是榜首，這是我們的目標。今場很難踢，對手表現出色，證明了他們為甚麼可以身處次席。」

不爆呀

Kroos medical report

After tests carried out today on the player Toni Kroos by the Real Madrid medical services, he has been diagnosed with an injury to the adductor in his left foot. His recovery will continue to be assessed.

Achraf Hakimi vs. Freiburg:

90 Minutes
132 Touches (most)
83/99 Passes
3/5 Long Balls
83.8% Pass Accuracy
5 Dribbles (most)
3 Crosses
2 Key Passes (most)
1 Tackle
1 Interception
1 Shot
1 Goal ⚽️

3 goals in 2 games 🔥 🔥

Luka Jović' last 5 games:
Unused sub vs Sevilla
90 minutes vs Osasuna
2 minutes vs Atletico
Unused sub vs Brugge
Unused sub vs Granada

218 minutes in total so far this season.

屌你老未行左幾個鐘返屋企

AS: Toni Kroos is expected to be out for between two and three weeks, making the 29-year-old a doubt for Madrid's LaLiga trip to the Camp Nou on 26 October.

女手足骨折

起碼唔洗踢國際賽
個仆街鼻屎佬次次國際賽期都要佢踢足180分鐘

Out of Benzema’s 6 goals in La Liga this season, 5 gave Real Madrid the 1-0 lead. Karim has 21 league goals in 2019, same as Messi and only two behind Lewandowski (23). Granada are Benzema’s favorite rivals with 11 goals in 13 games against them. [marca]

Borja Mayoral did not feature for Levante yesterday in their 2-1 victory against Leganes.

Real Madrid 2019/2020
Top Goalscorers

1. Karim Benzema (6)
2. Gareth Bale (2)
3. Casemiro (2)
4. James Rodriguez (1)
5. Luka Modric (1)
6. Eden Hazard (1)
7. Sergio Ramos (1)
8. Toni Kroos (1)
9. Lucas Vazquez (1)
10. Vinicius Jr (1)
11. Rodrygo Goes (1)

拋離

丹尼爾占士：跟夏沙特學習

【Now Sports-體育】雖然曼聯開季不利，但表現亮麗的新將丹尼爾占士已想好令自己進步的方法，就是向夏沙特學習。

現時曼聯的狀態不佳，甚至身在聯賽第11的尷尬位置，丹尼爾占士（Daniel James）應該如何進步，協助球隊？他認為自己可以跟一位老大哥學習：「我想學車路士時的夏沙特，學習他背著防守球員時的動作，何時進擊、何時留守。他很快，但更驚人的是如何停住對手的防守球員，如何變速突破。小組入楔之後快速起腳，這就是他整個足球生涯最強的殺著。」

以1500萬鎊身價由史雲斯轉投曼聯的丹尼爾占士表現不俗，為球隊上陣7場比賽並攻入3球。在接受《BBC》訪問時他談到自己對曼聯有一種非同一般的情感，並決定向球隊許下長留承諾，對球迷而言是好消息，「我仍未相信自己是一位紅魔鬼球員，仍然猶如夢境一般。即使我已身在更衣室中，我仍要每晚提提自己這是事實。球隊真的很棒，在夢劇場登場真的令人難以置信。我永遠不會厭倦球迷的打氣聲音，想整個球員生涯都在曼聯度過。」

圖片來源 : ©AFP

肉酸拎英超

Luka Modric called up for Croatia squad

明天爆

狗屍都無埋

FT: Real Valladolid 0-0 Atletico Madrid

Real Madrid move 3 points clear of their city rivals!!

IKTF

Andriy Lunin did not feature for Valladolid today in their 0-0 draw against Atletico Madrid.

牙維最愛占士

蠢沾除衫食牌

證明占好有激情

牙維果然愛之深責之切

覓膠反愛又豬

真名王

曼聯=.=

牙維

暴聯

盧寧無正選打
如果係咁不如搵過第二隊吧

Keyword賣走
25同Areola輪住柒
Lunin雪到硬
一切都係為咗上勾拳可以返嚟接手正選門將個位

Dybala 🙅🏻‍♂️

James asked Colombia coach Carlos Queiroz to be ruled out for their upcoming friendlies against Chile and Algeria, as he wants to stay and work at Real Madrid's training base. [Marca]

Jovic isn't included in the Serbia squad as the coach wants to give opportunities to players who haven't had much time with the national team in order for them to familiarise themselves with the national team setup. [Marca]

卻奧斯唔踢「德」出「塞」成疑

【Now Sports-體育】德國中場卻奧斯因腳傷退出國家隊，或可能錯過本月稍後對巴塞隆拿的國家打吡。

卻奧斯（Toni Kroos）於上周六皇家馬德里對格拉納達的比賽傷出，到了周日，會方已發表聲明講及該德國中場的左腳傷勢，而他亦已退出國家隊，將會錯過周三對阿根廷的友賽，以及4天後作客愛沙尼亞的歐洲國家盃外圍賽。

如今卻奧斯可能錯過國際賽期後西甲對馬略卡及歐聯對加拉塔沙雷，而皇家馬德里希望卻奧斯能夠趕及10月26日作客魯營鬥巴塞隆拿前復出。

德軍方面已補選了史浩克04的沙達，該隊在C組5戰得12分，與北愛爾蘭叮噹馬頭，而少賽1場的荷蘭以3分落後，小組出線形勢甚為緊湊。

Ferland Mendy: “If all goes well, I will return to group training next week. I would not say that it is a danger to be in a club like Madrid. I think France needs great players who are in big clubs. Marcelo? Competition is everywhere; Madrid and France.” [canal football club]

Mendy hopes one day to return to the French national team and it is clear that it is good for him to be in Madrid: "I would not say that it is bad. France needs great players in great teams."

Ferland Mendy: "The PSG loss? I was not surprised at the level of the PSG. Besides, we were not well, so it was easier for them to win."

Real Madrid in pole position for Donny van de Beek after Man Utd baulked at Ajax valuation

Simon Mullock

Valverde is Zidane’s Pogba; he offers the kind of ‘box to box’ midfielder that Zizou wants. He was Casemiro and Kroos’ perfect partner against Granada. His was of pressuring opponents until he wins the ball back is impeccable (resulted in two goals against Granada). [as]

Real Madrid 2019/2020

10 Games
5 Wins
4 Draws
1 Loss
18 Goals Scored
13 Goals Allowed
3 Cleansheets

#LaLiga Top Goalscorers

1. Karim Benzema (6)
2. Gerard Moreno (6)
3. Loren Moron (6)
4. Daniel Parejo (4)
5. Jaime Mata (4)

反賓又輸

Lucas Vazquez: “That's how you reach your goals, the important thing is to enjoy football every day, if you get to play it, it's the best thing there is."

Lucas Vazquez: “I have always felt the support of the Bernabeu during these five seasons. I always notice when the crowd shows me affection, I'm very happy with that.”

Who needs Pogba and Eriksen when you have Fede?
Fede The GOAT.🚬

AS 🚨 BALE SAYS ENOUGH
• He is mad about his exclusion from the squad against Club Brugge.
• He wants to leave in the summer
• He feels badly treated by Zidane and very little respected by Real Madrid

Good luck

又作新聞

thank you and goodbye

MARCA: Alvaro Odriozola has started just 3 out of 10 games this season, but Real Madrid have come away with a victory in each of them.

new danilo

fedeevalverde: “My team mates help me a lot, they advise me and people like Kroos, who is an idol and an example to follow for me. That he approaches me and and advises is something invaluable. He helped me a lot and I appreciate that."

發夢 極度累

Odnilozola

benshitma

xacheat alonso

630

Lucas Vazquez, the million-euro boy

Lucas Vazquez is closing in on 200 appearances for Real Madrid, a shirt that he's always given everything for.

好羨慕啲藍波撚咁正氣
如果係皇馬有球員咁講 佩狗肯定割

佩狗25狗黎

Lucas Vazquez: “What changed is that we now have another No.7. Cristiano was very important to us, but we're very happy with the squad we have now. We want to fight to win everything."

AS: Real Madrid’s international players will feature across 8 different national teams and play in 15 different games during the FIFA break.

but we're very unhappy with Vazquez we have now

會員52571

Benzema

光復香港

無牙朗既

時代革命

除非係買咗頭三個
否則唔可以再叫benshitma out

Real Madrid captain Sergio Ramos caught his Instagram followers off guard with a photo in which he appears without any tattoos on his back. His post had the hashtags 'Clean Sheet' in reference to his clear back but also 'ad' signifying that it was a promotional post.

benshitma and 630 out

殺驚

Dani Ceballos: “Real Madrid is pretty good. I know there are several injured players. I am now at Arsenal, I feel very good. I was clear that I wanted to leave.”

Dani Ceballos: “Sergio Ramos has won absolutely everything at his clubs and national team. His ambition makes him different from others.”

🤣🤣🤣

支持世蛇

記得之前拉膠都中過比比穿心腳

Current Real Madrid players who have already established themselves as club legends..

Sergio Ramos
Raphael Varane
Marcelo
Dani Carvajal
Toni Kroos
Luka Modric
Casemiro
Gareth Bale
Karim Benzema

Valverde's agent: Fede and Pogba could play together at Real Madrid

"Pogba is a great player," Rabajda told Radio MARCA.

"In the future they could play together, but you have to be cautious."

Real Madrid: Colombia's James stays behind to win over Zidane

James Rodríguez will sit out Colombia's October friendlies against Chile and Algeria as he looks to prove himself to Real Madrid boss Zinedine Zidane.

Gareth Bale still 'badly hurt' by Real Madrid and Zinedine Zidane treatment this summer

Gareth Bale remains “badly hurt” by the way he has been treated by Real Madrid.

According to sources Bale does not believe he received any support from the club in the summer when coach Zinedine Zidane so publically attempted to force him out.

Carlos Queiroz, Colombia coach: “Some have said that James requested not to be called up, but that's not the truth. I've never had a player ask that. The decision is natural, it's my decision.”

Martin Odegaard: “I am in contact with Real Madrid, as sometimes they write to me to tell me how they see me. They have congratulated me and praised my good start in the league. They have told me that they are happy with me."

Martin Odegaard: “The idea is to respect the loan deal. I am happy at Real Sociedad, and so I want to continue here until my two years end."

MARCA: Mendy & Marcelo could both be fit and back at Zinedine Zidane's disposal for the games against Real Mallorca, Galatasaray, and Barcelona after the international break.

Lionel Messi: “I really thought Neymar would go to Real Madrid if he didn't come here. He really wanted to leave Paris and he'd shown it. And I thought that Florentino Perez and Real Madrid were going to do something to sign him."

唔計人格 尼馬真係幾勁

Gareth Bale: Real Madrid forward 'angry' and wants to leave - Guillem Balague

Real Madrid forward Gareth Bale is "angry" and "fed up" at the Spanish giants and wants to leave the club, according to BBC Radio 5 Live's Guillem Balague.

全盛屁馬>>>>全盛世三

佢又做乜

學世清叫春

你係630 比狗屌

施巴約斯：落「馬」唔難過

【Now Sports-體育】西班牙國腳施巴約斯去意已決，即使只是借用到阿仙奴，依然大膽放言：「不在皇家馬德里，不會難過！」

年僅23歲的施巴約斯（Dani Ceballos）今季借到阿仙奴，季尾或會被買斷，目前回到國家隊備戰歐國盃外圍賽對挪威的賽事，將與個別皇家馬德里前隊友見面。「加盟兵工廠是職業生涯重要的一步，現在雖不在皇馬效力，但我沒有難過。」該名中場向新東家送秋波，看來已喜歡和適應了英超，「當下，我在兵工廠感到很愜意、很高興，兩年前我已想出國搵食，享受足球，只是沒做到而已。」

同時，施巴約斯已通知西班牙國奧隊教練，希望出戰明夏兩項大賽，即歐國盃決賽周和東京奧運會，並謂：「奧運是夢想，一生人可能只有一次機會，這跟歐國盃沒有衝突，我相信自己能夠同時扮演好兩個角色。」

貝迪斯出身的施巴約斯效力皇馬兩季，今季改投兵工廠已上陣7場英超，甚至力壓奧斯爾取得正選。

Brahim rejected Madrid's instructions to accept a loan deal

Brahim Diaz rejected Real Madrid's instructions to accept a loan deal in the summer, AS reports.

核彈

點解冇球隊主場波衫係黑色？

算嗎

足球撚真係廢

Ousmanne Dembele suspended for 2 games. He will miss the game against Real Madrid. [@SergioValent1n]

AS: In the season and a half he spent under Zidane, Ceballos only played 16% of the total possible playing time; Emery has used him in 57% of Arsenal's games.

Since Zinedine Zidane returned as Real Madrid coach, Karim Benzema has scored 14 goals in 16 games. #HalaMadrid

MARCA: 22 goals, 44 assists, an incredible honours' list under Vazquez’s belt, he has a lot of memories at Madrid.

But few stand out more than his walk to the penalty spot in Milan. Stepping up first, Lucas dispatched his penalty perfectly.

過咗咁耐仲吹奏緊佢嗰次轉住波去射十二碼

MARCA: It has been 142 days since Brahim Diaz last played for Real Madrid.

Raphael Varane: “Karim Benzema is among the five best strikers in the world.”

Zidane 'forced' to start James against Mallorca

James Rodriguez is continuing to show Zinedine Zidane that he is worthy of a place in his plans at Real Madrid, and the Colombian turned down his latest international call in order to keep working in the capital.

Barcelona and Real Madrid to war over Fabian Ruiz

Barcelona and Real Madrid are ready to fight over Napoli's Fabian Ruiz, Mundo Deportivo reports.

This one good
比76調教過既中場中 信心保證

AS: Between injuries and not being called up, Zidane has €402.4 million worth of players at training during the current international break and can work with them on tactics, fitness and everything in between.

Sergio Reguilon: “My dream is to win a Champions League, if it's at Real Madrid or wherever. I'm very happy with Sevilla now. Lopetegui is a great coach."

Alvaro Odriozola at the Prix de l'Arc de Triomphe in Paris last Sunday 🐎

Bologna play Real Madrid legends for 110th anniversary

Bologna will play a legends match on at their Stadio Renato Dall’Ara home on Wednesday evening, to celebrate the 110th anniversary of the club.

It’s been confirmed that Roberto Baggio will be in attendance and a Rossoblu legends team will face Real Madrid in a match that kicks off at 19:00 CET.

The club’s official website states that Roberto Carlos, Clarence Seedorf, Christian Karembeu, Alvaro Arbeloa, Ivan Campo and many others will star for the opposition, while the likes of Gianluca Pagliuca, Marco Di Vaio and Stefano Torrisi will line up for the home team.

Casemiro is a key player at the heart of Real Madrid. The midfielder has started in the 10 official matches played so far and is the team’s leader in ball recoveries, with 73.

Rodrygo: “Vinicius Jr has been my friend since we were in Brazil and I hope this duo is successful for the team for many years.”

我而家先知係皇區陶油佬啲po嚟

Marca’s Cover | “Eriksen in the January window: Real Madrid will make an offer for him to Tottenham.”

As’s Cover | “Eriksen in January.”

1 - No other player has created more goalscoring chances than Toni Kroos in LaLiga (26, level with Santi Cazorla) and Championes League (9) in 2019/20. Injury.

Lionel Messi: “I wanted Cristiano to continue with Real Madrid. He gave a plus to the rivalry in the Clasico and La Liga.”

安狗聯賽排第幾？

占

咪25安DADDY

圖右

Footballer. Father. Fashionista. Model . Full package baby !

牙禿又發乜癲
踢少一場歐聯又出聲屌

型過占多多聲

巴爾承認嬲住踢皇馬

【Now Sports-體育】有傳皇家馬德里主帥施丹今夏曾嘗試逼走陣中球星加利夫巴爾，最終未能成事，巴爾承認為此感到憤怒，不過他堅稱為球會或在國際賽上陣時，不會因此而分心。

30歲的加利夫巴爾（Gareth Bale）失寵之後曾被告知他可以離開皇家馬德里，但轉會中超江蘇蘇寧失敗後，就被逼回到施丹陣容。周四，將為威爾斯出戰歐國盃外圍賽對斯洛伐克的巴爾說，「你踢球時有很多情緒，當然包括憤怒，但是我甚麼都沒想。無論是在這裡（威爾斯）還是在馬德里，我都盡力而為，我將繼續這樣做。」

威爾斯領隊傑斯認為，巴爾重返皇家馬德里11人，有助於為代表隊爭取好成績，「我認為從外部看，情況已有所改善。當然，這會使他感到不安因為他原本已接近離開，但是事情已經改變了，現在他正在比賽，他受到愛戴，他很高興，我希望他能繼續為皇家馬德里做他所做的事。」

威爾斯在E組4戰得6分排第4，落後多賽1場的榜首隊克羅地亞4分。

傳拉莫斯欲圓奧足金牌夢

【Now Sports-體育】沙治奧拉莫斯還有甚麼隊際未贏過？有，奧運足球金牌便是。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在國家隊贏過世界盃，在球隊也贏過西甲及歐聯，可贏的都贏盡，但從沒機會代表西班牙摘下奧運男足金牌，據其身邊人士指，這位皇家馬德里名將有意在明年東京奧運參戰。

「如果有機會赴東京，那對他將是很興奮的事。」據拉莫斯的身邊人士透露。西班牙已取得奧運參賽資格，該隊曾贏過奧運金牌，那是1992年於主場贏得。

若然拉莫斯真的有意出戰東京奧運，將是體能大考驗，因為來年舉行歐洲國家盃，若踢至決賽到7月12日方完成，而奧運足球賽於7月22日至8月8日上演，即整個夏天冇得唞。

我誰 我瘋子

Dani Ceballos: "I have been happy at Real Madrid, my dream as a child is to succeed there."

"But when you're not playing, you don't enjoy your profession."

操多季，下年番黎接摩迪班

O仔先係接班人
Odegaard Valverde Casemiro

Real Madrid don't want another Kepa situation with Eriksen

Real Madrid could sign Christian Eriksen in January, with Los Blancos determined to not miss out on a market opportunity, like they did back in January 2018 with Kepa Arrizabalaga.

Sergio Reguilón says he left Real Madrid with a clear conscience

"It has been the most exciting year of my life," he says. "Everything has happened so fast but I have adapted well. I'm really enjoying it and now with the Spanish team, every minute is a gift."

"I left Madrid on good terms, I wasn't mad at anyone," he continues. "Everything was a mutual agreement. I am an academy player and I owe everything to Madrid. It's impossible for me to leave in a bad way."

快啲黎啦

池中無魚蝦自大

Ferland Mendy trained with the ball today. The goal is for the left back to be available for the game against Mallorca in Son Moix (October 19). Madrid medical team is optimistic about his recovery. [@marca]

hayoung

【鏟草男女】古圖奧斯患焦慮症？

【Now Sports-體育】皇家馬德里上周中歐聯以2:2追和布魯日，上半場門將古圖奧斯（簡稱古圖）連失兩球，皇馬主場球迷一向並非善男信女，上半場一直噓聲四起。半場後古圖就被施丹換出，有球迷錯愕，有球迷表示開心。賽後訪問時，連施丹都忍不住，直指兩個入球是笑話。
撰文：步大力雄

後來幾日，有媒體爆料說古圖奧斯（Thibaut Courtois）得了焦慮症，歐聯上半場期間出現作嘔、暈眩同胃痛等情況，更指古圖最後由爸爸車到急症室，檢查後證實他患上嚴重焦慮症云云。

「吓？嚴重焦慮症會好嗎？可以醫治？食藥會好嗎？好番後可以再打職業水平足球？」球迷一堆問題。皇馬在消息傳出一日就官方宣佈古圖無焦慮症，只是腸胃有事，康復情況良好。

因為皇馬香港球迷會的會長是位臨床心理學家，所以皇馬球迷也問了她的意見。「其實焦慮症不是一般擔心或者平時想太多。當焦慮情緒影響到一個人的日常生活，如工作或社交，令人異常困擾，甚至引起身體不適的時候，而情況持續了一段時間，那人可能真的在經歷焦慮症。」

那為甚麼古圖腸胃不適會被誤會有焦慮症？「因為焦慮症其中一些特徵跟古圖情況有幾分相似：

1. 比賽時難以集中精神
2. 頭痛、腸胃不適及手震

當然我們不能只憑報道描述就說古圖患上焦慮症，那是需要醫生或臨床心理學家的專業評估。若評估後發現有焦慮症治的話，現時其實有不少臨床實證的治療可幫助處理焦慮症，大家不用過份擔心。」

老實說，後防「性感」亦屬皇馬多年問題，強如卡斯拿斯及拿華斯都很多被人單刀的機會，一直上演撲救Show。其實近幾年皇馬也很少可以零封對手，但有基斯坦奴朗拿度這個入球機器，加上前兩三年拉莫斯常出現的尾段入球，比賽勝利，球迷對防守及龍門就沒有太多要求。C朗走後，上季入球大幅減少。現在新入球機器「夏神」（夏沙特）還未完全啟動，皇馬後防問題就更暴露於人前，歐聯成績未如理想，球迷不斷批評，無可否認古圖應該正承受不少壓力。除了怪古圖外，或者皇馬更應正視防守問題，減輕龍門的壓力。

撰文：步大力熊
要做一個理性球迷？不了，成為球迷本身就是一件不理性而且瘋狂的事。

人唔笑630都吠

James continues to work in the gym

Real Madrid had their third training session of the week on Thursday, with James Rodriguez having remained in the gym for all three.

The Colombian, as MARCA reported on Wednesday, is continuing with a personalised training plan that is looking to take advantage of the international break by getting James into the best physical shape possible.

Lionel Messi: “Real Madrid have a lot of history.”

Roberto Martinez defends Hazard: He's not fat

FT: Brazil 🇧🇷 1-1 Senegal 🇸🇳

Casemiro plays 90 minutes. Militao doesn’t feature.

Real Madrid president Florentino Perez is considering a move for Tottenham's Christian Eriksen in January, but manager Zinedine Zidane's priority remains Manchester United's Paul Pogba, according to ESPN FC sources.

好!

好撚辛苦

Official | Real Madrid announce the signing of Salah.

FT: Croatia 🇭🇷 3-0 Hungary 🇭🇺
• Luka Modric plays 67 mins & scores 1 goal ⚽️

FT: Slovakia 🇸🇰 1-1 Wales 🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿
• Gareth Bale plays 90 mins

FT: Belgium 🇧🇪 9-0 San Marino 🇸🇲
• Eden Hazard plays 63 mins & gets 2 assists 🎯 🎯
• Thibuat Courtois plays 90 mins & gets a cleansheet

Arsene Wenger: “Eden Hazard will not score 50 goals a year because that's now how they play football. They need another goal scorer in Real Madrid because Benzema is now 32 and if they had someone younger around him to score the goals, maybe they could do very well.”

雲格：夏薩特不能取代C朗

前阿仙奴領隊雲格認為，夏薩特對今季的皇家馬德里十分重要，目前的他尚未發揮全部實力，但同時認為他不能取代C朗拿度。

夏薩特在國際賽期之前，取得個人首個西甲入球，協助皇馬排在聯賽榜首。雲格在一個節目上表示：「夏薩特是皇馬追求的答案，但肯定不是取代C朗，他不會一年取得50個入球。賓施馬已經32歲，他們需要其他射手。如果有些年青球員圍繞在夏薩特附近並取得入球，可能他們可以做得很好。」

「他是個出眾的球員，擅於製造機會，有需要的時候亦會在重大賽事取得入球。他不害怕任何人，我認為皇馬目前尚未看到真正的夏薩特，他的體能狀況未如理想，所以我認為他們遲些才會發現真正的夏薩特。」（）

AS:

Real Madrid are keeping a close eye on the forward Haland.
• He plays for Salzburg and has 18 goals this season

Thibaut Courtois: “I know what it means to be an elite player. I'm very happy. I am happy and training hard and want to give the Real Madrid fans joy.”

Google左 194高前鋒
岩哂拖狗玩燒味
同Jovic雙箭頭

Jovic好快會比拖狗迫走

拖狗有得教嘅話賓賓仲有廿年踢

世界第四前鋒
施 朗混合體

世界第一中堅 勁過nben

Tottenham made one final attempt to convince Christian Eriksen to sign a new contract once the summer transfer window was shut but the player rejected again. Spurs have since contacted Real Madrid informing the club that he is available for €20-25M. @marca

Schalke still interested in Diaz

Schalke will resume their quest to sign a striker in the next transfer window, and Bild report they will turn their attention once again to Real Madrid's Mariano Diaz.

係咪連後備席都未入過

Florentino Perez's restaurant hideout closes down

The restaurant in which Florentino Perez completed some of the biggest deals during his time as Real Madrid president has closed down.

Kepa Arrizabalaga: “Chance to join Real Madrid? For several months my grandma saw more of me in the newspapers than in the flesh... There was a lot of talk about me. I couldn't see myself joining any club. I ended up renewing but later I left. That was the only contradiction.”

Enzo, Luca and now Theo: Zinedine Zidane's third son trains with the first team

Daniel Levy stands in Real Madrid's way again

Real Madrid want to sign Christian Eriksen in January, but they'll first have to get past Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy.

Real Madrid and Barcelona both interested in Donyell Malen

勁既話唔介意呀
最弊廢呢

Benzema: "I'm fine, like the whole team, and little by little we'll reach a very high level."

"Mallorca, Galatasaray and Barca? Three very important and tough games, but we're ready to face them."

古圖奧斯否認焦慮致缺陣

【Now Sports-體育】皇家馬德里門將古圖奧斯，否認自己患焦慮症，對傳媒不實報道甚為不滿。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）早前在皇家馬德里對布魯日一役半場被換出，對格拉納達更是沒上陣，皇馬解釋其缺陣原因是患上腸胃炎，但亦有個別傳媒指出實情是長時間遭受到外界批評後，他已出現了焦慮問題，對此，該名皇馬門將予以否認：「我知道成為一名精英球員的意義，我非常高興，沒有焦慮問題。」

古圖奧斯繼而將矛頭指向報道不實的傳媒：「傳媒的責任就是不說謊及不發表像這樣子胡說八道的新聞，歸根究底，人們都會因為這些報道而感到困擾的，我認為對球員和真正感到困擾的人，那是不尊重的。」

「我很高興和努力訓練，希望為皇家馬德里的球迷帶來歡樂，在班拿貝的人一直是關鍵的觀眾，我們是知道的，我們將會竭盡所能贏取他們的掌聲。」

Former Colombia national team doctor Hector Cruz: “I never wanted to say anything negative about James. If something was offensive, well I'm officially and publicly offering my apologies."

Casemiro: “I remember when Zidane took over, I didn’t play in the first 5 games. I went to his office and said, ‘Mister, it’s January and I want to have a leading role.’ I remember exactly what he said, “Case, you have to calm down becaue when you start playing, you won’t stop.”

仿佛天和地在挑選我跟妳

間接承認因為廢所以唔出佢

有新歌詞

Napoli to protect Fabián from Madrid, Barça with release clause

De Laurentiis knows Real Madrid and Barcelona have their eyes on Fabián and Napoli will try to put a release clause in his contract as negotiations continue.

Congratulations to Karim Benzema! He was voted as Real Madrid’s player of the month for September! #HalaMadrid

Real Madrid: Player ratings after the first 10 games

Thibaut Courtois 4/10
Following a difficult first season, many were full of optimism that the Belgian shot stopper would finally return to his best self, which unfortunately wasn’t the case. 11 goals conceded in 8 games and quite few of them looked very much savable.

Alphonse Areola 3/10
The Frenchman only played two and a half games so far for Real Madrid and didn’t have many opportunities yet to show his ambition for being the number one goalkeeper. It would’ve been a higher rating if it wasn’t for his huge mistake against Granada on Saturday which resulted in a penalty that he wasn’t able to save.

miss keyword

屌你老母港鐵咪撚開啦

Lucas Vazquez 2/10
Let’s be honest here. Lucas has probably been the worst player so far. A great person and a true Madridista, but the level he has shown is just not good enough anymore for Real Madrid. He started the season with a goal against Celta Vigo, but since then it got worse and worse with each game he played which finally resulted into Zidane not calling him up for the Granada game.

幾時躝

Real Madrid have entered the race to sign Inter Milan’s Lautaro Martinez, [Calciomercato]

Luka Jovic is the least productive forward signing in recent years at Real Madrid - it's been 63 days since his debut for the club and he still haven't scored. Nobody has gone as long without hitting the net for Real as Jovic, not even Huntelaar or Emmanuel Adebayor. [@marca]

躝啦垃圾水貨

你又燈死一件

出都冇得出點入波

LEGEND - 168 caps for Spain 🇪🇸

DON SERGIO 👑

Sergio Ramos
4

瀟灑哥建議艾歷臣脫離舒適區

【Now Sports-體育】前熱刺球星貝碧托夫給予基斯甸艾歷臣的建議，就是應該離開舒適區，加盟皇家馬德里。

「皇家馬德里是一支出色的球隊，而艾歷臣（基斯甸艾歷臣，Christian Eriksen）必定知道在那兒將是重大的挑戰。試想想，他們擁有卻奧斯、摩迪、伊斯高、夏沙特……，都是已證明自己的球員，世界級球員。」

「是的，當中有些已在那兒很久，有些已經年事漸高，但他們仍然擁有非常強大的班底。」他續說：「所以艾歷臣某程度必須問自己，是否已準備好戰鬥。」

「因為，有時你需要去想脫離舒適區，而如果艾歷臣現在身處舒適區，而不需要推動自己去得到一些東西，那就是一大問題。」該位前保加利亞射手續說。

圖片來源 : ©AFP

死拖狗唔撚簽

提伊斯高個名都唔提我占個名係咩意思

回曬塘 20M買可以諗下

1億打包埋son

不了

Real Madrid are the only team left unbeaten in La Liga so far, with 5 wins and 3 draws in 8 games.

世三瘦返未?

艾歷臣黎到只會係第二個卻
腳下功夫差到

群星賀拉莫斯168：寧換來勝利

【Now Sports-體育】沙治奧拉莫斯以168場，成為史上出賽次數最多的西班牙國腳，然而狂牛未能贏波，顯然令他未能盡興。

「個人的事從來屬次要，我寧願換來勝利。」沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在球隊以1:1賽和挪威，未能提早晉身外圍賽後說。「達到168場是獎賞與榮譽，這令我感到自豪，每一次穿上這件球衣，我都感到熱血沸騰。我希望面前還有很多年。」

這位皇家馬德里守將，是打破了前隊友卡斯拿斯的167場紀錄。賽前，西班牙足總發放一段短片，球圈人士紛紛留言祝賀拉莫斯，當中包括卡斯拿斯、沙維、施丹、碧咸、馬甸尼及卡卡。

畢竟只是33歲，以後衛而言未屬超高齡，相信他還有很多代表狂牛出賽的機會。西班牙於這場歐國盃外圍賽F組作客領先下遭挪威逼和1:1，6連勝告終，他顯然為此感失望：「這是一大遺憾，他們在最後時刻把握到機會。」

早前有傳他希望征戰奧運，他親身指代表國家征戰奧運是難以抗拒，但現在說此事言之尚早。

相關片段

圖片來源 : ©AFP

迪甘斯重提棄選賓斯馬：真相只有一個

【Now Sports-體育】法國國家隊主帥迪甘斯重申，不再挑選賓斯馬純粹是體育上的決定。

自從2015年爆出以性愛影片勒索法國隊友華布拿的醜聞後，賓斯馬就未曾再次披上國家隊戰衣；就算案件已經告一段落，這名皇家馬德里射手仍然遭迪甘斯（Didier Deschamps）摒棄。

迪甘斯於法國電視頻道TF1的一個紀錄片中重提事件：「不選賓斯馬完全是體育原因，我認為挑選他對於球隊不會是好事。我的所有決定都是從球隊利益為出發點，以及這件球衣的意義。」

賓斯馬曾公開指控迪甘斯棄選他，全因他有非洲血統。迪甘斯表示：「不同人會有不同版本，但真相只有一個。那些自認為知道真相的人，很難理解，我置身足球壇不是為了應付這些事。」

圖片來源 : ©AFP

Zidane wants a fully fit James Rodriguez in Monday training

James Rodriguez has been unable to train with the rest of his teammates during the international break.

Raul was asked about Barcelona youngster Ansu Fati: “There are young players who appear and there's a need to have patience and to enjoy them. It's good for football that there are players with this quality and this youth.”

有Odegaard Valverde就夠

Luka Jovic dropped as punishment by Serbian coach

The Serbian national team manager, Ljubisa Tumbakovic, saw the Real Madrid striker's actions as a snub and left him out for this international break.

The high risk with Casemiro

The 2019/20 season could be renamed after Casemiro, the man who plays almost all the games for Real Madrid and Brazil.

你同頭撞電視佬有路

Areola deal has opened Real Madrid's way of negotiating with Mino Raiola's clients - improved relationship. The change in scenario doesn't bring Pogba closer to Real, but it does make any future talks for him much easier to start with and his other many great clients. [@marca]

Jese Rodriguez: “I look good, feel fit, and am looking to reach the same level if not better than what I achieved at Real Madrid.”

拉莫斯不會拒絕代表西班牙踢奧運

今個星期有報道指出，沙治奧拉莫斯有興趣出戰東京奧運，這個西班牙國家隊隊長回應指對被徵召持開放態度。

沙治奧拉莫斯是世界盃及歐洲國家盃冠軍成員，他似乎有意出戰來年在東京舉行的奧運，為國家隊生涯再添一項錦標。

事實上，奧運展開的時間與來年歐國盃決賽相距不足兩星期，不過拉莫斯對緊密的夏天賽期並不擔心：「談論奧運為時尚早，但每個有機會參與奧運的人都不會說不，那是一件你不能拒絕的事。今季尚有很長時間，那是一個很好的想法。」

另外，拉莫斯在西班牙賽和挪威1：1的歐國盃外圍賽中上陣，是他第168次披起國家隊戰衣，超越舊隊友卡斯拿斯的舊紀錄，但他認為未能取勝是美中不足：「個人榮譽是次要的，我願意用紀錄換取勝利。能成為穿上這球衣次數最多的人是一榮譽，我仍希望可以穿上更多次。」（）

FT: Kazakhstan 0-2 Belgium

Courtois and Hazard (one assist) played the whole game.

FT: Brazil 1-1 Nigeria.

Casemiro scored and played the whole game.

Eder Militao did not feature for Brazil 🇧🇷

天殺黑警

25古踢國家隊咁勁 連續7場cs 8場失1球
一番黎又踢到屎咁

睇下比利時同組對手係咩先

Bale左腳傷

Both Bale amd Modric suffered injuries during the Wales - Croatia game.

Florentino Pérez has spoken to TVE about the historic record achieved by Sergio Ramos with the Spanish national team. The Real Madrid president praised the captain, who picked up his 168th international cap in the clash with Norway.

Perez: "Beyond the technical and physical attributes we can all see, he has other qualities like leadership and ambition which have helped him become a legend, not just for Real Madrid and the Spanish national team, but for football worldwide".

Perez: "All those qualities are as present in him today as they were when he started. I’m sure the Sergio Ramos legend has a long time left to run".

Real Madrid Castilla this season under Raul:

• 8 Games
• 3 Wins
• 4 Draws
• 1 Loss
• 10 Goals Scored
• 7 Goals Allowed

傑斯：巴爾踢到抽筋唔肯走

【Now Sports-體育】威爾斯在周日的歐洲國家盃外圍賽，以1:1逼和克羅地亞，主帥傑斯直言為球隊扳平的加利夫巴爾，踢到抽筋也不願退下來。

「加利夫巴爾（Gareth Bale）有點兒抽筋，他不想退下賽場。這是出類拔萃的演出，遺憾是他於最後10分鐘那樣，所以我們在最後10分鐘（用盡換人名額）實際上少踢1人。」傑斯對這位皇家馬德里球星的態度讚不絕口。

這場周日E組大戰，維拉錫於早段破門，然而缺少了艾朗藍斯的主隊威爾斯於完半場前由加利夫巴爾妙射扳平，最終各一言和。賽後克羅地亞7戰14分居首，而威爾斯6戰得8分排第4。

「我感到非常高興，我認為球隊的集中度無與倫比，球隊士氣高昂，面對一支非常出色的球隊團結一致。這是一場體力型的角力，我們成功通過考驗。

Animo @GarethBale11 @lukamodric10

Thibaut Courtois has kept 200 cleansheets in 474 matches 🧤

David Beckham, the man who could decide Mbappe's future

David Beckham is hoping to become Kylian Mbappe's representative after setting up his own company, Footwork Management.

Real Madrid can afford to sign Eriksen in January

科拿：高普曾拒絕曼聯同皇馬

利物浦前射手科拿表示，領隊高普於執教紅軍前，曾拒絕曼聯和皇馬的邀請，原因是2會太過金錢主導，而利物浦除因擁有豐厚歷史外，亦於賺錢和爭標關係上較為平衡，故選擇教紅軍。

高普離開多蒙特後，受到多間富豪球會垂青，科拿表示當中包括曼聯。當時曼聯經典領隊費格遜退休，紅魔有意找高普上任，但最後這名德國藉領隊拒絕了邀請，帥位落在莫耶斯手上。

科拿道：「我曾和高普做過訪問，他表示曾拒絕過數間富豪球會邀請，其中一間肯定係曼聯，另一間如無意外是皇馬，因為2間球會都似乎喜歡賺錢多過錦標。他說他喜歡利物浦，是因為紅軍於金錢和錦標的關係上較為平衡，而且有悠久歷史，而且擁有極佳的球迷。」

「他亦好希望可以令利物浦復興，因為紅軍並非富豪球會，他可以用自己認為對的方法去重建球隊。雖然他認未取得英超冠軍，但已令球迷再次相信球會是歐洲強隊，而且尋回驕傲。」()

Daddy

不管天過風已起
只想依依看著你

中場一早要多個人輪換

加盟LA

Zidane will be speaking at the Dubai International Artificial Intelligence Sports Conference & Exhibition today.

Zidane arriving for the #DAIS conference in Dubai.

Fabian joins Real Madrid's future options: Odegaard, Pogba, Eriksen...

The list of central midfielders on Real Madrid's shortlist has grown with Fabian Ruiz having joined it as Zinedine Zidane looks to add to the four options he has in his squad in Casemiro, Toni Kroos, Luka Modric and Fede Valverde.

PEREZ DREAMING ON MBAPPE SIGNING

Real Madrid president Florentino Perez still dreams of signing Kylian Mbappe from Paris Saint-Germain next summer, reports OK Diario.

Next season line up

Hazard Jovic Mbappe
Eriksen Modric
Casemiro
Mendy Ramos Varane Carvajal
Courtois

Rodrygo Benzema Odegaard
Kubo James
Valverde
Marcelo Militao Nacho Hakimi
Lunin

Good bye and thank you
Isco Asensio Vazquez Kroos🙏🏻

No Bale

已負皮 請好好反省

unai emery

邊個位唔岩你心水？

屌你

no

AS cover: “The Future is White” - 9 Real Madrid players are younger than 24 are with representing their National Teams in FIFA’s double match International Break. #Lunin #Ceballos #Achraf #Militão #Ødegaard #Valverde #Kubo #Rodrygo #Reguilón

Luka Modric is a doubt for Real Madrid’s match against Mallorca on the 19th. The midfielder suffered a blow to his right thigh in the final minutes of Croatia vs. Wales and he was forced off. He needs to rest for 2-3 days. [marca]

Courtois has now gone 7 consecutive games without conceding a goal for Belgium - in 78 games for his national team he has conceded only 53 goals (0.6/game). For Real Madrid he concedes 1.3 goals/game. [@marca]

睇嚟真係同後防夾唔到默契
無理由會差咁遠
佢都係走算啦
收番Lunin好過

雲加：賓斯馬係世界最強No.9

【Now Sports-體育】名帥說自己是世界上最強9號，賓斯馬若聽到，想必滿心歡喜。

贏過無數錦標，而麾下曾猛將如雲，談到當前最強9號時，雲加對法國同胞賓斯馬（Karim Benzema）情有獨鍾。「我不會忘記賓斯馬。從現在計起，他在過去9或10年在皇家馬德里出任正選球員。這可不是我的村莊，是皇家馬德里。」

在過去11個球季，賓斯馬共攻入228球。雲加續說：「當我看他時，我欣賞他在比賽中所展示的智慧。他傳送的時間與創造力，使他有能力擔任10號位置，而他制空力強。」

雖然賓斯馬過去不乏批評，關於此點，雲加說：「不過仔的表現是難以置信，值得讚賞，他展示莫大的個性，展示高水平的演出。」

圖片來源 : ©AFP

賓賓=雲加之子

摩迪：數天後可復出

【Now Sports-體育】中場摩迪於周日歐國盃外圍賽傷出，他透露傷勢不嚴重，休息數天便可復出。

「我的肌肉有開始，有點傷及腫脹，但我認為不太嚴重，在數天內將會沒有事。」摩迪（Luka Modric）為克羅地亞作客威爾斯，於87分鐘因傷退下火線，離場時要由兩名醫護人員扶著，兩軍最終踢成1:1平手。

摩迪續表示：「克羅地亞軍醫贊高域認為我的傷患有問題，但應該不需要長時間休息。他已經馬上聯絡皇家馬德里的軍醫。」克羅地亞現時於歐國盃外圍賽E組以7戰14分領先。

皇馬在周六西甲將作客馬略卡，為免摩迪傷上加上，相信教練施丹不會冒險要這名中場大將披甲。至於另外2名中場，卻奧斯仍養傷，卡斯美路若再領黃牌便需在國家打吡停賽，所以施丹肯定非常頭痛。

圖片來源 : ©AFP

Jorge Valdano: “For me, you learn by competing and I think the loan moves have been very good for Odegaard. Within a year or a year and half, I see him with a place at Real Madrid.”

Ferland Mendy returned to full training today alongside James Rodriguez. Kroos has started working with the ball. [@marca]

MARCA: May 19, 2019 was the last time that Brahim Diaz donned the Real Madrid shirt for an official fixture and he could now return five months later against Real Mallorca.

【資料庫】古圖奧斯200不失

【Now Sports-體育】古圖奧斯於周日球隊贏哈薩克2:0之役錄得足球生涯第200場不失球。

《馬卡報》為效力皇家馬德里的比利時門將古圖奧斯（Thibaut Courtois）的不失球數據作了統計，計算他在亨克、馬德里體育會、車路士、皇家馬德里及比利時的失球數目，而周日的歐洲國家盃外圍賽剛好是他職業足球生涯第200場不失球。

27歲的古圖奧斯本季在皇家馬德里的表現毀譽參半，但在歐洲紅魔比利時正值強勢下已連續7場比賽不失球。在國家隊，古圖奧斯迄今參戰79場，當中有40場不失。

其足球生涯至今，表現最出色的時間似乎是效力馬德里體育會之時，154場比賽中，有76場不失球；至於為現屬球會皇馬上陣43場，只有12場堅壁清野。

古圖奧斯清白身場數
球隊 出場數 不失球場數
比利時 79場 40場
皇家馬德里 43場 12場
車路士 154場 58場
馬德里體育會 154場 76場
亨克 45場 14場

圖片來源 : ©AFP

反沾屎了

玩具果個

彷彿天和地在挑選我跟你

世清歌路好老==

反占吧

湖人只有一個大佬 就係a. davis

真，trade走隻黑猩猩好過

AS: Good news for Zidane
• Modric & Bale will be fit for #ElClasico

Luca Zidane: I don't regret leaving Real Madrid

Luca Zidane has no regrets since leaving Real Madrid and he's happy to be finding more regular minutes at Racing Santander.

"It's been a big change," Luca Zidane said of the move.

"I don't regret leaving Real Madrid. I knew it was an important step and I wanted to take it because I needed to be playing for a professional team.

皇馬4將入選球壇10年最佳陣容

Goal為大家選出球壇近10年各位置表現最好的球星組成最佳陣容，而皇家馬德里亦成為贏家，共有4名在陣的球員入選。

門將：紐亞
右閘：丹尼爾
中堅：華拉尼
中堅：沙治奧拉莫斯
左閘：馬些路
中場：卻奧斯
中場：布斯基斯
中場：大衛施華
前鋒：美斯
前鋒：羅拔利雲杜夫斯基
前鋒：基斯坦奴朗拿度

700 - Cristiano Ronaldo has scored his 700th career goal for club and country:

Sporting CP - 5
Manchester United - 118
Real Madrid - 450
Juventus - 32
Portugal - 95

Legendary.

冇摩迪？

有卻無摩

10年喎
華仔細路卻老憑乜？

講真 要維持10年高峰真係得C朗美斯會做到
卻老由拜仁到皇馬同德國都算一直以嚟有高水準發揮 仲要不斷全勤
細佬都算 畢竟近10年真係撞正艾夫華 A高開始回塘 佢叫係最好而最穩定嗰個

華仔真係唔知點解 雖然一加盟皇馬之後第二三季已經搶咗比比嗰位 但真係唔算好穩定 自爆都幾多
睇晒10年仆街碧基會好過佢

真心覺得Alba好過細路
同埋真係要計勁足十年點會係華仔而唔係T Silva

佩仔課金收買

10年最佳主席 佩雷斯

佩狗打手可恥

Happy 31st birthday to former Real Madrid player @MesutOzil1088. 🎁🎉

◻️ 160 Games
◼️ 81 Assists
◼️ 27 Goals

🏆 La Liga
🏆 Copa del Rey
🏆 Supercopa de Espana

'REAL LOOKING FOR MODRIC REPLACEMENT'

Real Madrid know Luka Modric isn’t going to play forever and have already drawn up a list of potential replacements, according to AS.

Sitting atop that wishlist is Napoli playmaker Fabian Ruiz.

The 23-year-old has impressed in Italy since his €30million move from Real Betis and he’s also being watched by Barcelona, Liverpool and Arsenal.

Real Madrid tried to sign me but I wouldn’t go there – Lucas Hernandez

“Real had already made a move for me, it’s true, but not this summer,” he told France Football. “And I wouldn’t go there. Not after having worn the colours of Atletico for such a long time.”

Modric airs Bale hope as Real Madrid transfer talk rumbles on

“I didn't see Gareth afterwards because I was also injured. We will see if I am okay. I am hopeful he will be okay,” Modric added.

“He's an important player for Real Madrid and hopefully it's nothing and it is just cramps. We will see.”

世清 15歲少女單嘢幾時查到

其實簽完又係大塞車，外借緊既o仔，kubo,oscar....巴謙今年場都未出過，辛仔仲傷緊，華維迪上緊力...

isco同垃圾沾都未計...

計埋08 應該要改位，不過10 年岩岩好cover唔到08

Lunin: Keylor Navas helped me to feel comfortable at Real Madrid

"Nobody knew that Navas would leave, as then I'd have had the option to stay," the Under-20 World Cup winner said in an interview with Football Hub.

"His attitude helped me to feel more comfortable in the team.

"He came to me and asked me how things were going and explained some things."

20-player Golden Boy shortlist

Sancho Felix deligt 明顯超班

de ligt今季好廢

拉莫斯變身啤酒之王

【Now Sports-體育】啤酒品牌百威官方宣佈，與皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯結成合作夥伴。

西班牙兼皇馬隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）給人勇悍、硬朗的形象，並獲得啤酒品牌看中，成為「啤酒之王」的主角。據知，百威將推出限量版鋁樽啤酒，配上拉莫斯的紋身，藉此把目標群象鎖定為足球粉絲。顧客購買這些限量版啤酒，便可獲悉這位皇家馬德里隊長紋身背後的意義，英國球迷也可買到相關產品。

「很興奮同百威合作，他們是世界級品牌，並分享我對足球的熱情，期待我的故事能夠感動球迷，並帶來啟發。」33歲老將拉斯莫上場對挪威取得第168頂喼帽，成功取代卡斯拿斯，成為西班牙史上代表國家隊最多的國腳。

圖片來源 : 互聯網

Real Madrid are preparing a bid to sign Tottenham playmaker Christian Eriksen in January. [@diarioas]

簽咗咪又係卻米摩

收爺啦

Hi 630寶貝

有沾洗撚Eriksen

屌你偷j James?

我加入左迷占黨了！

屌！molamola今鋪

MARCA: While Zidane is still at Real Madrid, Pogba will be his priority to reinforce the midfield ahead of anyone else.

Luca Zidane played 90 minutes in Racing’s 1-1 draw against Huesca. He also made 4 saves.

唔好

Modric and Bale will undergo medical tests today. [@elchiringuitotv]

迷伊喇屌你

叫得JAMES果D都垃撚圾

除左James Rodriguez

True

Mathias Pogba, brother of Paul: “Isco or James? He’s just returning from injury, but when he recovers his level - Isco. He has been very important in Real Madrid’s 3 Champions Leagues.”

Zinedine Zidane: “The preparation of the players is the most important challenge from my point of view. There are 10 people on our medical staff, to try to ensure that our players are always ready to compete.”

冇左個體能教練就搞到咁

美國 爆

皇馬中場荒 摩迪避戰馬略卡

【Now Sports-體育】皇家馬德里中場主將摩迪無法在周末出鬥馬略卡，而他與加利夫巴爾在下周的國家打吡上陣成疑。

摩迪（Luka Modric）與加利夫巴爾（Gareth Bale）同樣在周二缺席球隊操練，僅在室內進行健身，兩人正是在周日克羅地亞對威爾斯的歐洲國家盃外圍賽對陣時分別受傷，摩迪是大腿受傷，而在比賽末段抽筋的巴爾則證實左小腿受傷。

據《馬卡報》指，摩迪已肯定不會在周末對馬略卡的西甲出賽，而巴爾屆時上陣成疑，下周末作客魯營鬥巴塞隆拿亦未必可以出賽。

皇家馬德里除了未來兩個周末出戰西甲外，夾雜其中尚有下周中作客加拉塔沙雷的歐聯比賽。除了上述兩人外，另一十字兵盧卡斯華斯基斯未必可在周末鬥馬略卡。

圖片來源 : ©AFP

Fabián will only accept release clause lower than €100 million

Madrid, Barça and Atleti are keeping tabs on the midfielder but Napoli are keen to keep their start player even if he won't accept a prohibitively high release clause.

Lucas Vázquez will miss the match against Mallorca and very serious doubt to play against Galatasaray for discomfort in the right calf. [@JLSanchez78]

Real Madrid hope that Mbappe can withstand PSG's pressure

Florentino Perez is obsessed with the idea of bringing Kylian Mbappe to the Estadio Santiago Bernabeu, with the Real Madrid president aware that time could be his favour.

佩仔真是好撚廢

James

Real Madrid are prepared to offer £86m and 28-year-old Colombia midfielder James Rodriguez to sign Chelsea's France midfielder N'Golo Kante. (El Desmarque, via Sport Witness)

馬首是占
我皇唔可以無左占士

86m+ 機司啦

乜柒野按揭
你唔撚按低個樓價
有閪柒用咩

黑世三遲早去疤 機師去車接班啦

Fake news

皇馬基地增「防無人機」科技

【Now Sports-體育】科技日新月異，敵軍要刺探軍情變得愈來愈容易，皇家馬德里決定「以科技反制科技」。

西甲班霸皇家馬德里將在訓練基地強化保安系統，防止無人機在上空偵測球隊軍情。雖然基地就在機場附近，上空已嚴禁無人機接近，但球隊仍將聘用「防無人機」科技公司，保障球員和球隊的私隱。

球隊利用無人機拍攝訓練，愈趨廣泛，西甲就有今季神奇球隊CF格蘭納達，但也有球隊玩「諜戰」，如巴甲的甘美奧就利用無人機，刺探自由盃對手的軍情，引起球壇高度關注。

同時，因球員被住所屢被爆格，皇馬將與當地警方見面，洽談如何增加保障球員的安全。

圖片來源 : ©AFP

今獲要撐加泰了

Wenger's three rejections of Real Madrid and a tinge of regret

Fabián: Real Madrid happy to play waiting game for Napoli star

One of Casemiro’s 4 yellow cards (received against Villarreal) is cancelled [Marca]

LaLiga have proposed for the Clásico to be played at the Bernabéu. The troubled situation in Catalonia has led LaLiga to propose to the two clubs to reverse the order of the Clásicos and play the first leg in Madrid. [as]

班拿貝咪又係巴塞練習場

Spanish anti-violence have declared the First Division match between FC Barcelona-Real Madrid CF high risk. [@AranchaMOBILE]

Real Madrid did not accept LaLiga’s proposal to play the first leg of the Clásico in the Bernabéu. If there is a security problem, they will not be against postponing it. [Jugones]

Both Real Madrid and Barcelona refuses to change the venue for the upcoming clasico on October 26. [@SergioValent1n]

RFEF's Competition Committee to decide whether to accept LaLiga's request to switch the Clasico to Bernabeu instead of Camp Nou - after taking submissions from both clubs, decision could be Monday, or maybe Tuesday. [@diarioas]

皇馬巴塞力搶法比安彭拿

西班牙新晉國腳、拿玻里新貴中場法比安彭拿，近年愈踢愈好成為拿玻里球迷心目中的寵兒，據西班牙傳媒報道，兩大勁旅皇馬及巴塞，都有意簽入這名好波之人。

法比安彭拿於2018年由貝迪斯轉投拿玻里，首個賽季於意甲上陣31次射入6球，並入選西班牙國家隊，並取得上陣機會。 法比安彭拿能勝任中場任何位置，可踢防中或攻中，他的適應能力極強，可謂能傳擅射。

巴塞及皇馬均對這名西班牙23歲新星有興趣，其中巴塞於17年已希望將他購入，但卻被貝迪斯拒絕。兩軍中場都有老化跡象，故希望引入法比安彭拿。拿玻里無意於1月放走這名主力，並已希望他簽新約，有傳球會將於其新約中，加入1億歐元毀約金條款，以免被富豪球會低價撬人。()

El Desmarque reports that the Gunners are hot on the heels of Lucas Vazquez, who is struggling for game time at Real Madrid.

A €20m deal could be done for the forward in January, they say, with Roma and Bayer Leverkusen also keen.

EAL TO SHELVE POGBA PLANS?

Real Madrid may shelve plans to sign Paul Pogba given the impressive performances of Federico Valverde, reports Sport1.

The 21-year-old midfielder has struck up an understanding with Eden Hazard and is repaying Zinedine Zidane’s faith in him, casting doubt over the need to sign Pogba from Manchester United.

岩岩琴日買左波飛

Fans are being advised not to wear the Real Madrid jersey at the Camp Nou during the Clásico for safety and security reasons. [Jugones]

改期啦

Back from international duty. Vamos! ⚽⚪ #HalaMadrid #TC13

Thibaut Courtois
‏

The Clásico date could be moved from October 26 to December 18. [Marca]

The Competition Committee will reject LaLiga’s request to play the Clásico of October 26 at the Bernabéu. The option being considered is to postpone it to December 18. [Cope]

Competition Committee could decide tomorrow or Friday if the Clásico will be postponed to December 4th or 18th. [Cadena Ser]

Andriy Lunin: “Something was written into my contract with Leganés about my minutes with the club. But I don't know exactly what it was. I do know that Leganés paid a fine to Real Madrid. It's necessary to work, and the efforts are always repaid."

James set for Real Madrid start after injuries to Modric, Bale and Lucas Vazquez

James Rodriguez looks certain to start for Real Madrid against Real Mallorca on Saturday.

Brazil haven't thrown in the towel on Vinicius Olympics appearance

André Jardine, Brazil's under-21 manager, wants Vinicius to play in the pre-Olympics and the actual Olympics but Real Madrid don't.

Tottenham favourites to sign Isco in January if Real Madrid move for Christian Eriksen

Spanish media outlet ElDesmarque report that Isco is open to leaving Real Madrid in January and Tottenham are the front-runners to get his signature.

Real Madrid Team of the Decade: Ronaldo, Bale and Benzema reunite

Sergio Junior and Marco Ramos

also Florentino Perez

El Confidencial: The main reason Reguilon left Real Madrid this summer was because he had a personal issue with Zidane’s son, Luca.

Casemiro: “Federico Valverde will be one of the best number 8’s in the world. He reminds me of Paul Scholes.”

Casemiro: “Vinicius Jr is a potent player. Few players have his one on one ability.”

Casemiro: “Takefusa Kubo surprised me with the quality he has.”

好正常
我同條女同居左2年
都偷食左10幾次
有時真係冇辦法
忍唔到

主席

男人三妻四妾 天經地義

唔偷食既男人真是好可憐

嗨起來

龍仔

Player

逼害

Zidane faces his first problem after the International break with Modric & Kroos injured, Casemiro played everything and Valverde returning the last. Madrid will have to play 3 away matches against Mallorca, Galatasaray and Barcelona. James & Isco will likely start. [marca]

Isco又要抱占占大腿了

ramos cdm+ vvd+isco
james bench

Real Madrid medical team carried out further tests on Gareth Bale yesterday and the news is not too positive following his injury against Croatia - he will miss the Mallorca game and is a big doubt for the Champions League game vs Galatasaray. [@diarioas]

Ronaldinho: “Vinicius is already playing for one of the world’s biggest clubs and I think he will be one of the world’s greatest players very soon.”

AS: Zinedine Zidane has never been beaten after an international break, with a record of 9 wins and 2 draws from 11 games after FIFA fixtures - 31 goals scored and 10 goals allowed.

Lunch with legends 😍

屌你啦 唔出占我皇輸硬

師兄加入想迷占亡黨

我真心迷占

肉酸比覓膠趕走

wel唔welcome 大力神?

COPE: Courtois & Varane doubtful for the Mallorca match.

Mesut Ozil: “When I moved from Real Madrid, it was a really tough time for Arsenal, but I always believed in what we could do and together we delivered. More recently things have been difficult and a lot has changed but I'm proud to be an Arsenal player, a fan & I'm happy here.”

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

Real Madrid will play 3 consecutive games away from home..

• @ Mallorca
• @ Galatasaray
• @ Barcelona

¡VAMOS REAL!

Zidane who was in Dubai during the international break met Paul Pogba. [Mirror]

MARCA: KUBO 🇯🇵
• “I signed for RMadrid because they had a plan for my future.”
• “The first day I played with Hazard...I was a bit emotional. Before playing, I would watch his videos.”
• “Against Real Madrid, I must show why I came to Mallorca instead of staying at Castilla.”

COPE: #LaLiga is proposing playing #ElClasico on December 7th.

CADENA SER: #ElClasico will be postponed until December 18th.

With interest from Real Madrid in Fabian Ruiz Napoli President De Laurentiis has admitted that he might be forced into selling him.

"Interest from big clubs in Fabian Ruiz? There will come a time when we will be forced to sell certain players."

西甲建議國家打吡12‧7上演

【Now Sports-體育】按照西班牙傳媒的最新說法，西甲賽會已建議原定於下周末進行的國家打吡，改在12月7日上演。

《馬卡報》報道了西甲賽會這個最新建議，然而這會影響到原來第16輪賽序，即本來巴塞隆拿主場對馬略卡，以及皇家馬德里主場對愛斯賓奴，故即使西甲賽會、足總及兩大球會同意，亦需要得到馬略卡與愛斯賓奴配合。

此外，若然改於12月7日，則皇馬與巴塞分別只得兩天及3天的時間準備緊接的歐聯比賽。

由於加泰羅尼亞地區近日爆發示威及衝突，而巴塞位於加泰羅尼亞地區，所以西甲賽會擔心比賽受示威影響，向西班牙足總要求改為於皇家馬德里主場班拿貝舉行，其後有指各方面商討改期的可能性，並將於下周一進行多方會談。

圖片來源 : ©AFP

右邊個件做乜鳩

占占型到

基

all go TOT la diu

來到終結的一剎

Take Kubo on why he chose Madrid over Barça and Juventus: “I really liked Real Madrid's intention in the sporting aspect, the plan they had for me during the following years and what they thought for me in the future. They showed me the plan they had for me & I liked it.” [marca]

鄭伊健

Official confirmation that next week's Clasico is OFF! 🙅‍♂️

Kroos, Varane and Courtois are training with the team normally as of now. [@AranchaMOBILE]

蘇B：普巴同施丹會面冇唔妥

【Now Sports-體育】曼聯領隊蘇斯克查指，普巴與皇家馬德里主帥施丹在杜拜會面並沒任何不妥。

被問到麾下戰將普巴（Paul Pogba）與施丹會面並合照一事，蘇斯克查淡然說：「說到那張照片了，我從沒有聽聞普巴說不想留在這兒。普巴想留效並爭取表現。」

普巴近日為了根治腳踝傷勢，特意前往了全球運動康復出色的杜拜養傷。巧合的是，施丹又出席了一個在杜拜舉行的人工智能會議，更有記者拍得兩人一起談話的一刻，如今看來一切事有湊巧。

今年夏天，皇馬曾極力求購普巴，後者亦曾拍出為施丹效力是夢寐以求的事，施丹亦對普巴有極高評價，因此兩人會面引起極大回響及揣測。較早前，普巴的的經理人拉奧拿明確表示，普巴希望新挑戰，但曼聯不同意放人。

圖片來源 : ©AFP

肉酸係咪比你綁住左

被世蛇吊走 在皇post消失了

唔好尾我 好似係某人

Zidane: “I will not say what was discussed with Pogba.”

Zidane: "Signings? Until the end of January all clubs can sign."

Zidane: "Modric, Bale, Kroos and Lucas are not available."

官網

In light of the Real Federación Española de Fútbol's Competition Committee ruling which postpones the match scheduled to be played on Saturday 26th of October between F. C. Barcelona and Real Madrid C. F., and states the clubs must agree a new date for the fixture, Real Madrid wishes to communicate that the date proposed by both said clubs is the 18th of December.

We face our challenges as a united team 👀. Almost La Liga time! 🙌🏼 #HalaMadrid #TC13

France doesn't deserve 我賓

MARCA: Dani Carvajal will not play against Mallorca. Zidane has decided to rest him for the Galatasaray match.

MARCA: Casemiro’s deal runs until June 2021 and it would make sense to start talks over a renewal long before this date. Many big clubs are circling round him, but his high release clause of 200 million euros is sure to increase with a renewal.

AS: Zidane’s Real Madrid games after international break 😎

Real Madrid: Rodrygo, Vinicius wanted by Brazil in January

The Real Madrid pair could miss almost a month if the CBF successfully petitions FIFA to force clubs to release players for non-official tournaments.

父為約域辯護：他為國去盡

【Now Sports-體育】價值6000萬歐元的新星約域，落選了最近塞爾維亞名單，其父開腔為兒子護航。

新星約域（Luka Jovic）由法蘭克福加盟皇家馬德里後，未受重用，僅僅上陣218分鐘，甚至落選了最近的塞爾維亞大軍名單。據知，約域今次名落孫山，與9月份國際賽因傷退隊後4日就為皇馬上陣，被國家隊主帥認為詐傷，其父米蘭約域表示：「好人好事容易被人遺忘，當他成為皇馬球員時，他在U20歐國盃受傷，我叫他別代表國家隊，他說只要國家需要他，剩下一條腿也會去，因為那兒有他的朋友，我不想他們失望，我不相信其他人會像他一樣熱愛為國效力。」

對於塞爾維亞主帥坦巴高域，米蘭約域續說：「兒子是愛國者，聽到別人批評他，作為父親實在悲從中來，他是優秀的塞國人，並為代表國家隊上陣而感到自豪。教練永遠是對的，球員要尊重他，如果兒子做錯了，希望他倆能談一談。塞國在外圍賽掙扎，我肯定兒子不想袖手旁觀。」

施丹拒透露跟普巴對話內容

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹強調跟曼聯中場普巴只是剛好遇見，不會公開兩人的對話內容。

一直盛傳皇家馬德里對普巴仍然未死心，後者上周就被發現於杜拜跟施丹（Zinedine Zidane）見面及合照。外界立即大造文章，指兩人會面是為了傾談轉會事宜。

施丹澄清：「完全是碰巧遇上。他在杜拜，我亦在那裡出席會議。由於我們本身就認識，所以很正常地交談了一番，不過內容是私人事，我不會跟你們透露說了甚麼。」

談到1月轉會市場，施丹坦言有很多選擇，「當我們去到關鍵日子便會作出決定。我們在1月底前都可以簽球員，但現在最重要的是周六鬥馬略卡的比賽，我暫不會想增兵。」

Odriozola will start tonight - Carvajal has been surprisingly dropped from the squad list for tonight's game which will be confirmed today. Brahim will also be back in the squad. [@marca]

出jovic未？

最想牙ken出

射波同傳波冇90

Squad for Mallorca game.

【星球人】久保建英倒戈：求證落「馬」正確！

【Now Sports-體育】「日本美斯」久保建英今夏加盟皇家馬德里，隨即被外借至馬略卡，周六西甲將倒戈。

被冠名「日本美斯」，很大程度因為久保建英（Takefusa Kubo）曾在10歲加盟巴塞隆拿的拉瑪西亞青訓學院，而且跟球王同樣左腳非常厲害。對於這個綽號，18歲的他說：「現在仍有記者這樣稱呼我。可以跟美斯這偉大的球員作比較是我的榮幸，但我若要追上他，仍然有很長的路要走。」

自他加盟馬略卡，合共在西甲出賽6場，貢獻了1次助攻，以新人而言尚算不錯。美中不足是他正選上陣的兩場比賽，馬略卡分別受挫於馬德里體育會及艾拉維斯。

巴塞跟皇家馬德里屬於世仇，但久保建英仍然選擇做「叛徒」加盟皇馬，「因為皇家馬德里表達了簽下我的渴望，亦展示出對於我球員生涯的計劃，我真的很喜歡，這些都說服了我。」

對於周六一役，18歲的他坦言十分特別：「就算我不是皇馬球員，對戰他們永遠都是重要戰役。我要證明外借馬略卡而不留在B隊這個選擇是正確的。」

今場剷草

世三傷左？

Congratulations to world 3

原來覓膠已經po咗

今晚牙goes Jovic 牙ken 三箭頭

有Benzema不需Jovic

Lan la Jovic

AS: WITH THE MIND ON INSTANBUL
• Zidane puts out his substitutes against Mallorca 3 days before the decisive Champions League match against Galatasaray

PSG join Real Madrid in Palacios chase

Paris Saint-Germain are ready to challenge Real Madrid for the signing of River Plate star Exequiel Palacios, Radio Continental.

Family Areola

Vamosss 💯 ⚽ 💪 #HalaMadrid

ABC: Real Madrid will not make any signings in January.

Dani Ceballos met with Real Madrid president Perez to persuade him to facilitate his move to Arsenal permanently in January.

無50m都唔賣啦

Real Madrid: "Benzema keeps shutting people's mouths"

Jérémy Ménez, a teammate of the Real Madrid striker in the France youth sides, believes the Frenchman's record at the Bernabéu speaks for itself.

"Few players last 10 years at Real Madrid"

“You can only admire his career,” Ménez told French media outlet Foot Mercato. “Few players have lasted 10 years at Real Madrid. In spite of everything that has been said about him, he’s still there, working hard and shutting people’s mouths.”

FT: Atletico Madrid 1-1 Valencia. #LaLiga

With a win today, Real Madrid could go 5 points clear of their city rivals.

佩仔: 我做主席以嚟只有企起身慶祝過兩次 一次係92:48 另一次係我賓重返里昂嘅入波

BTW 我賓條紀錄片幾好睇

📝 Our starting XI 🆚 @RCD_Mallorca!
#RMLiga | #HalaMadrid

米路又出

占仔又要carry我皇了🥴

仲以為今場會rest佢

Isco & James

巴謙

冇人開post?

You can open

期待對隊岀久保

🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

見到古圖就唔開胃

25又要死老豆了

古圖真係垃圾 1射就入 有求必應

唉

行開一陣就輸

後防漏哂 遮唔到位多過25古救唔到
利申： 反25

次次卻老都俾人屌， 但明明一無佢就打唔到控球

佢係勁就救咗啦

jovic掂過波未

宜家又係斬黎斬去

foul乜

2粒

膠到

offside救一命

一班垃圾

柒能到

25 救到波未

馬細佬配沙隊 無埋華拉尼
後防大放題

又飛機

收皮啦唉

大佬 升班馬都踢到咁

條黑鬼又係搞笑

啲前鋒冇個似樣

條後防真係垃撚圾

深夜西波

屌 雲尼素斯真係得扭波推波
交波射波都係零

你隻寵物黑氣石

占伊出少個 出vvd好過

入唔到禁區

好彩皇巴大戰拖後
如果唔係

有冇link??

雲尼素斯傳d波真係過尻份

依個陣算唔算我皇最已陣

老老豆豆 擺明好撚憎牙占

好日唔出 出親都係鳩陣 一係就得10分鐘踢

牙維果種廢

牙維係咪唔識射波....

咁撚大個jovic唔撚傳

jovic空曬都唔傳

Jovic已經隱形咁滯 咁都唔傳波比佢射 黑鬼真係冇腦

係咪落大雨？個地咁濕既

太想表現自己

dnlm 條力架上次撞彩入咗球遠射 又開始自high獨食

中場維占伊米路 波都hold唔到啦

占呢下

B9差啲

等賓狗carry

唔入

爆啊

占真係好型

拖師咁廢 點x得!

jovic 慘 難得正選，仲要係習慣踢嘅442，但係今場中場柒到 波皮都無得掂

9 - Thibaut Courtois has conceded from nine of the last 14 shots on target he has faced for Real Madrid in all competitions. Vulnerable.

拖狗諗住閪陣都贏升班馬

笑鳩卻摩中場會派膠
呢場啲中場基本上就係膠

Homecoming for
@marcoasensio10
! The Real Madrid forward is at the Son Moix stadium in his home city tonight for #RCDMallorcaRealMadrid!

Who needs Ronaldo

屌你老母踢埋堆垃圾出嚟

on9 442

發生咩事，做乜今日會出個咁既閪陣

邊度似442
擺明係433

疤狗年年都可以鳩住贏聯賽唔係無原因

拖舟諗諗辦法吧😞

占踢得柒就賴鳩陣
其他人踢得柒就廢 躝

占伊一齊躝啦

伊斯高當正自己派路咁撚樣
判斷慢撚到又傳唔撚到
右路最有活力但係得沾屎oreo
賓狗死要拉去左邊 祖域又唔撚落去右邊
左路智障三寶 細路 牙維 伊鳩
夾埋傳波過唔過五成

唔係占輸撚左第二球啦

Isco呢條撚屌踢咗咁多年都冇進步 講句最難聽嘅說話 機斯嘅作用都大過佢

而家伊斯鳩個款係博炒咁撚樣
每一球都好撚慢
又無膠水腳傳波又柒又散住步防守
我是但擺件B隊都好過佢

占今場有乜問題,伊先係最撚廢果個

伊斯高唔知做乜鳩
下下想等對面出腳先傳

沾有心無力 回唔切防
但係佢硬件都係屎 幾球波都控炸彈咁款
米路博得太盡呢場跌得好勁

半場收伊斯高啦
屌你老未仲慢過廢老卻

出vvd好過啦

James有幾球傳得幾好

無進步之餘仲要退晒步
而家傳射扭無樣掂 得個慢字

有價好賣

d中間傳邊幾穩
回防都勤力

邊有人要

賣去米蘭

有點掛住辛了

賣比49000

可惜跑得慢呢
人地攻到禁區頂都未入鏡

咪一撚樣

冇腳佬就冇人快速轉邊 運唔到個波上去
反腳又輸

腳臭斯個種係慢速轉邊

好過冇人識轉

卻佬而家幾時有快速轉邊
球球又高又慢

唔知點解今季一返黎就怪怪地 好似一跑就想仆街咁

630又輸

事實冇卻就準備破不敗

屌你老母vj 伊斯高

25直情要落地獄
咁撚樣企位放晒成個龍比人射

賓狗深夜西波

中楣

失嗰球要屌都屌zola同eder
佢係唔勁 唔代表成條後防廢嗰陣佢要負全責

岀久保啦 落皇馬面

倒戈皇馬多數會入波

Let’ see

Kubo出得？no cheat???

熱緊身

出kubo你地會追得和
實收junior

Kubo

支持

25古做咩又失波波

岩岩換出嗰個好似都係我地青訓？

係

換人未

洛迪高

goes vvd

Jovic

換走Jovic都唔換牙維

入親禁區就斷,點入波

Jovic 入球:404 not found

好撚野 打少件

goes右閘

光頭佬又柒

有冇人話我知條廢屌做緊乜

咁樣飛埋去........

有無腦架⋯⋯
Hakiki回家吧

拎撚住張黃牌 有咩可能會係中圈位置咁樣落腳

無腦

可唔可以話比我知.....呀維有邊次傳中係傳到?

好似冇

出佢等於打少個

都唔止佢
啲側擊全部冇球到

巴謙救世吧

好似仲柒過蘇拿利嗰陣

幾球都落到底，好似好有計咁
跟住球球都鳩出比人封晒

無話可說

蘇蛇教果陣牙維好好多
最緊要係唔用Isco

黑黑地wo

輕鬆送分 冠軍?下世啦

屌幾球禁區拉衫踢跌攬都唔吹唔睇var

好幾球可能佩雷斯收外圍姐

次次睇var都係goal disallowed
其他就唔會睇

成隊連埋kubo都踢到一舊屎

踢咗場西波啫都唔代表要俾人黑埋佢

Goodbye 拖

上半場有一段踢得ok 個陣賓周嗰球入就唔同晒

今季25可以失幾多球

事實證明沾伊都是廢

帶埋機師一齊躝啦
表現無穩定過

今季已完

唔買中場

其實伊不嬲都唔係快架啦 佢要有人磅住至踢得好

vdb pogba 大力神都好
唔想再見廢伊廢占

咁多年黎淨係見過皇馬係積分榜被反超
從來無見過可以反超人地

佢footwork點會咁慢
唔好玩啦

vdb同阿積士傾續約啦

踢左咁耐先得半季好波
趁早賣走佢啦

佢其實要一啲空間做突破 唔知點解佢依家又唔太夠膽上腳少少

仲學人分a b隊

成個中場佢打骰咁制
米路唔上前
沾屎唔上腳
佢心態有問題就真

係啊 佢又慢 對波又輸緊 可能怕失波 無人cover

唔覺得佢而家唔夠上腳
佢下下都等人黎封位先傳個波出去 一係就妹落去死位再省個波出黎
不如話佢近兩年大跌watt唔識踢波

仆街啦而家分分鐘迪奶仲勁過西波皇堆中場

可能係體能同信心問題 上季又傷又雪左咁耐

0 - Against Mallorca, Luka Jovic failed to register a single shot and a single touch in the oppositte box. Disconnection.

Zidane: "We have dominated without creating scoring chances. It is not a matter of players.”

Zidane: "The problem is that we have to demonstrate that we are good every 3 days. We must put more life into our game."

吹奏完光頭狗係國際賽期之後冇輸過就出事

好撚冇活力
連護波能力呢場都見唔到
佢好似拎完波唔知要做咩好

講咁多都冇用買vdb啦

25龍係黑仔定點,好似射中就係冇得救或奇怪波

廢就廢啦

蘇蛇有先見之明

keyword會救到

蘇蛇

與其睇25 areola柒
不如召回Lunin
借出去又無得出
回家練下好過啦

覺唔覺米列圖每次爭頂都係自殺式飛跳
好驚佢死

仲要攬炒飛埋去對面個人度

雖然條中場線係踢得好柒
但占伊我可以俾多少少時間
畢竟一個啱啱大傷完 一個睇得出仲進步緊

睇多場4-3-3再算 睇嚟4-4-2都救唔到jovic

唔覺

伊上季就算無傷個陣都係碌柒咁 越踢越差
反伊了

占伊種踢法踢好啲都唔會係必然正選
不如一早換血好過

訓左冇睇咁快被疤反超前

占士d傳波曬左係中場做駁腳
浪費左佢killer pass能力

出442 433都無分別
琴晚無中場咁濟 占伊米維有乜野組織

施丹：我不會說自己擔心……

【Now Sports-體育】皇家馬德里破身，施丹賽後直言不會擔心，但承認球隊的表現需要貫徹。

皇家馬德里於上周六作客以0:1敗走馬略卡，主帥施丹賽後說：「問題是我們必須每3天都展示有多出色，那是困難所在，我們做不到。」經此一敗，皇馬把榜首之位拱手讓予同日贏波的宿敵巴塞隆拿。

「我不會說自己擔心，因為我不喜歡這個字，但如果我們本季想贏得一些東西，就需要貫徹。」皇馬是役陣容不整，然而法國球王重申從不以多傷兵作為藉口：「有些球員是受傷，但我們同時有其他出色球員。」

皇馬輸波後再上征途，在周中歐聯作客加拉塔沙雷。門將古圖奧斯說：「球隊準備就緒，我們從來都力戰到底，是時候振作並想及伊斯坦布爾。」

占打攻中先發揮到佢kill pass同射門，前提係有肯走位配合嘅翼，佢打中場中雖然係勤力，但反而兩頭唔到岸

嘻

笑閪

占占對我皇很重要😞

shut up

感動既係我係高登講既呢句仲有人記得

主席ho ball

Tst 快

收到風 某狗在警薯痾尿

【特稿】廢「馬」約域禁區0觸球

【Now Sports-體育】身價高達6000萬歐元，但射手約域至今仍未打開於皇家馬德里的入球大門，周六西甲對馬略卡，於對方禁區更是從未觸球。

約域（Luka Jovic）未有入選塞爾維亞國家隊，整個國際賽期都留在西班牙操練，今場理應體力充裕，可惜正選上陣毫無建功；當皇馬需要力追入球時，教練施丹於66分鐘把他換走。

在這66分鐘，約域合共僅觸球25次，沒有1次是在對方禁區，可見表現有多沉寂。更甚的是，他在沒有球在腳的時候，活動範圍也極少在對方禁區，沒有努力尋找及衝擊馬略卡防線的空位。

約域對上2季為法蘭克福上陣75場轟入36球，但加盟皇馬已經63天，仍然在尋找第1個入球。以21歲的他今場糟透了的表現，似乎要加倍努力，才有望再次獲得施丹的信心。

圖片來源 : ©AFP

今日好多狗

James vs Mallorca

希望下季再見唔到牙維

佢好多時失既波都唔係話易救
但佢好明顯指揮唔到防線補位

牙維真係好撚屎，借走啦屌

過到人
但最後個output九成都係柒

今場有番啲過人
但傳射

Pics | Asensio travelled to his native Palma to attend the game against Mallorca

In his 2nd spell in-charge of Real Madrid, Zidane's winning rate is 50% which is worse than the one Solari had (%70.59). Zidane's numbers are even worse than Benitez. Only 10 wins - 5 draws and 5 losses in 20 games. [@diarioas]

REAL, UTD'S TRANSFER BATTLE?

Real Madrid will target Red Bull Salzburg forward Erling Haaland and Borussia Dortmund's Jadon Sancho next summer - but face a fight with Manchester United for the young pair, according to El Desmarque in Spain.

Miss u so much

好樣左

暴聯打多個 12人

📝 Our 21-man squad for the match against @Galatasaray!
#RMUCL | #HalaMadrid

出Rodrygo/Brahim唔好再出牙維啦

Hazard Benzema Brahim
James
VVD Casemiro

Zidane is no longer untouchable among the Real Madrid leaders. [@jpedrerol]

Zidane did not talk to any of his players after the loss to Mallorca. [@EduAguirre7]

The only thing RM can celebrate this year is their players birthday

“The reason why ❤” - Karim

y負皮me-.-

Real Madrid make contact with Mourinho

Real Madrid have made contact with Jose Mourinho with Zinedine Zidane on thin ice, reports El Chiringuito.

黑驚死全家

我地屯門投票派肉酸出戰大波man

原諒牠了

在大是大非前 必須要把私人恩怨分開

世清始終愛肉球

你愛？

Jorge Valdano (Former Real Madrid player): "What Vinicius lacks can not be taught or learned easily. Jovic can not play in a front two with Karim and it is Isco's responsibility to recover his level."

呀維=新謝雲奴

好彩你今次冇逞強

世清點會軟弱

快d輸埋比加拉塔沙雷
Good bye拖狗

The return of Toni Kroos to the squad is a relief for Zidane, he was expected to be back next week but once again he recovered before expected date. [@marca]

Mourinho back on Real Madrid’s radar as Zidane fights for job

青出於藍 事實如此
肉酸4手天王實至名歸

牠已經沒有再入來 僅在公海出沒 世清

你笠水天王

其實高手都係低調

你做雞天后

其實之前個場個陣真係麻麻 曬左伊既攻擊力 一係就應該好似之前咁
占推上打右翼 岀valverde 打右中場 咁成個陣平衡好多

Real Madrid: No Eriksen in January if Mariano, Isco don't go

Real Madrid are not planning to make any January signings unless players leave first. Los Blancos have 25 men on their first-team wage bill, plus Rodrygo Goes (who is officially a member of the Castilla squad), and will only dip into the mid-season transfer market if they can offload individuals who are not getting regular football, such as Mariano Díaz, Brahim Díaz and Isco.

【特稿】西媒列出皇馬面對的多項難題

【Now Sports-體育】皇家馬德里上周六西甲作客爆冷不敵馬略卡，不但吞下今季聯賽首場敗仗，更顯示球隊仍未走出自去季以來的陰影，《馬卡報》賽後歸納出銀河艦隊正面對多個嚴峻問題。

1. 入球
自基斯坦奴朗拿度離隊後，入球就成為了皇家馬德里的最大難題。球隊鋒線僅得賓斯馬表現合格，加利夫巴爾的狀態仍像以往一樣浮浮沉沉，而新兵夏沙特則需時融入球隊，另一新援約域更是顆粒無收，與預期水平相去甚遠。

2. 穩定性
皇馬今季在各項賽事的得勝率不足一半，也未曾試過取得3連勝，表現極不穩定。此外，這支13屆歐聯盟主竟未在今季小組賽開齋，2戰1和1負的成績令球隊排在榜尾位置，球迷均非常失望。

3. 門將
古圖奧斯今季面對24次中目標射門，有一半都未能成功救出，9場失12球的表現對這位去年世界盃最佳門將來說絕不合格。更糟糕的是，班拿貝球場的皇馬球迷狂噓古圖奧斯之餘，後備門將阿希奧拿上陣時反而得到熱烈喝彩，令這位比利時國門的壓力百上加斤。

除以上3點外，《馬卡報》指出球隊的強度、傷病及中場線都是皇馬現在的弱點之一，而新援表現未如預期、球隊缺乏變招能力、班拿貝球場威力減弱及巴塞隆拿漸漸復甦也大大影響著銀河艦隊重拾昔日光輝。看來去季再次上「馬」的施丹必須盡快解決以上難題，皇馬才有望重返爭標行列。

It's official now: The Competition Committee has set a date for the rescheduled Clasico - will be played on 18th of December.

There are concerns but the club is confident that Zidane will recover the best version of his players.

At the moment, worry? yes - alarm? no. [@melchorcope]

Real Madrid directors did not understand Zidane's XI vs Mallorca with a league title at stake. [@JLSanchez78]

講真 isco本身個態都好大問題

講緊狀態

Champions League | Current standings.

Ballon D'Or Nominees 2019 (3):

- Cristiano Ronaldo (Juventus)
- Alisson (Liverpool)
- Matthijs de Ligt (Juventus)
- Karim Benzema (Real Madrid)
- Georginio Wijnaldum (Liverpool)

Real Madrid wasted over 300 million euros on signings this summer

賣一個牙朗用300M都補唔返

睇ig mendy仔又幾可愛

但我覺得個陣影響大過佢個狀態

佢攞 推 傳嘅每腳波明顯有啲慢 唔係妹下妹下個種 係似佢仲未拎到比賽節奏同狀態
不過今場佢拎波嘅位置其實後咗好多 的確會影響佢發揮

Congratulations @Benzemafor making the 30-man Ballon D’Or shortlist!

牙朗踢到40歲都似

如果今晚都贏唔到咁今季又可以專心西甲

爭四

牙朗要求加到30m, 本身好似都23m
爭個7m, 慳7m, 用多幾百m係咪玩法

Congratulations to Lunin and Vinicius Jr for their #kopatrophy nominations (U-21)

training session🥰

覓膠拖返你隻狗返去

喜歡妳 我最清楚這感覺

世清好多愁善感😓

@Xavi_Alonso

Delete Sancho Felix no doubt

如果仲係蘇蛇教就有機會係牙維

想妳一生也愛我一個

Real will offer Spurs their Spain midfielder Isco, 27, and Dominican Republic forward Mariano Diaz, 26, in an attempt to secure Eriksen's signature.

想你心意屬我

皇馬作客加拉塔沙雷求翻身 摩連奴回歸傳聞亂軍心

皇家馬德里今季戰績令人失望，歐聯作客加拉塔沙雷一戰，施丹急需一勝為球隊「止血」。不過，內憂未止又有外患，教練施丹在賽前的記者會上，承認外界流傳摩連奴會回歸的消息，確實令他感到困擾。

皇馬在各項賽事最近10場只贏得4場，在周六西甲不敵馬略卡，更加深了施丹的危機。另一方面，皇馬在歐聯分組賽亦飽受打擊，以0：3大敗予巴黎聖日耳門，在主場又只能與布魯日打和2：2平手。

在新一輪的歐聯分組賽，皇馬將作客加拉塔沙雷，施丹的帥位問題在賽前記者會上成為焦點，他說：「最重要的是現在…我不會說關於其他教練的傳聞沒有影響我，因為的確有影響。但我要做的是盡我所能去推動球員，這就是我可以做的事。」

有記者問到，如果皇馬今仗再敗，施丹是否感到將會被炒，施丹就這樣回應：「我不知道。我嘗試盡我所能繼續留下來，我希望永遠都在這裏。我們全都知道現況如何，在歐聯的起步不佳，但在明天就有機會去證明自己。我在這裏當球員及教練已有18年，壓力會一直陪伴着你，我們需要為比賽做好準備。」（）

當人哋水魚

嗰肚腩細左

唉 今晚又失分

Zidane is playing for his job tonight - a final before the final. This game might not have an immediate effect but his job continuity will be questioned big time. [@marca]

Luka Modric is the first player in history not to be present in the 30-man shortlist for the Ballon d'Or after winning the award in the previous year 👀

Champions League!! 🔥 💯 ⚽
#HalaMadrid 💪

@Benzema

The 4-times Champions League winner @ToniKroos will play his 100th CL game tonight if he features vs Galatasaray. #RMUCL

Benzema and Hazard are expected to start tonight, as for the third attacker it's unclear. Could be one of Rodrygo/Vinicius. If Madrid goes back to 4-3-3 James is likely to start in midfield. [@marca]

唔會洛迪高la

唔係好想睇黑機師

准我一生也愛妳一個

叫春帝

拖走你隻狗未

Dead

According to Spanish media outlet Eldesmarque, Real Madrid have rejected a £26m bid from Arsenal for on loan midfielder Dani Ceballos.

Real want at least £30m (€35m) after the Spain midfielder impressed enough in north London to keep Mesut Ozil out of the side. Surely with such a small difference in the fee, the two clubs can work things out ahead of January.

Real Madrid are certain that Premier League duo Arsenal and Manchester City are interested in snapping up Spanish attacking midfielder Isco, according to AS.

ZIDANE WANTS TO STAY 'FOREVER'

Zinedine Zidane wants to stay at Real Madrid forever, according to Marca.

真係洛迪高😍估唔到

ＮＯ ＰＯ？

有冇link 跪求
livesport執柒咗

睇我地文字直播

背水一戰

痴線啲噓聲

醒神90min 要求唔多

25

25救地波

屌你老母25 2連救
後防食晒屎

做乜撚

唔反25了

25好似好fit

拉膠

條後防係咁走漏人

平安鐘.....

差啲俾人入

追都唔追想點

拖狗睇黎真係走得

拉膠好撚廢

又係拉膠

拉膠就咁放甩咗babel

對面把握力好啲已經2-0

有舞sopcast link?Thx

你好廢

屌你老母賓狗隻腳真係廢撚到

唔係呢隊都輸呀

未食飯阿球王賓

和都唔收課啦屌

加拉塔沙雷勁過上場果隊

B9真係啲射門hea撚到

其實對面都幾多人
貝漢達 積施利 安道耶 安桑斯 好多四大聯賽舊將

sor呢腳係我柒咗

0-1 kroos

456了

屌你老味世３咁都唔撚敢射

Goal btw頭先世三唔自己射

世三單刀橫傳
不過入波就算啦

0-1

屌你世三 冇信心?

省到人

見撚到賓狗頭先個腳就自己射晒佢啦

想R我賓fd

世三

腳

又唔自己射

世三心諗: 頭先都係呢個位 賓賓咁撚勁都唔入 我點會入

新班拿貝不射男

Vvd好落力

訓啦

信任隊友既表現

隊友食屎呢

咪盲反 係時候接受現實
你條反賓路好難行 你轉軚我會體諒你的

波已傳 關人撚事

屌你老母拉膠痴撚線鳩標鳩出腳

比對面撚到

賓狗又柒
撞牆撞到唔知去邊

隊短回塘了

Rodrygo 好似似樣好多

Rodrygo配合同decision making好牙維好多

靚仔黑人

好過雲尼好多啦 起碼睇落都知有用腦踢波

vinicius=Robinho
rodrygo=Ronaldo

benshitma=shit

世三第一射

仲要識射罰球

u=shit, too.

我賓

又柒

知foul咪踩定開波

防線差撚到

成撚日空曬

拉膠回身指嗰下快撚到

防線指揮

防線揮指

米路踢完國際賽柒到

25今日似樣

空撚中間漏件都無人跟/食位

射撚死人

賓狗柒夠未？

屌

Feel到今日賓會入波

B9

55

賓狗勁撚到

柒多幾十腳就儲夠氣

哇... 賓式射門

個慢鏡好樣衰

賓賓你 最近還好嗎

PSG 竟然唔放水

頭幾場用能晒D氣

主動技：一過三 CD半年
被動枝：每起腳十次，下次起腳有機率入波

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請無視#976引戰狗！

又射

射乜鳩 都唔入嫁啦

有機率

水鬥水

防守衰到 加埋啲賓式射門
好彩對家魚腩嚟

15腳射門 5中目標

已經有進步

賓狗炒咗幾多球

33%
多謝b9嘅精湛射術

賓狗正常發揮炒哂

究竟有冇一腳似樣嘅反擊

今場卻幾好

賓狗慢撚到

垃圾b9 屌你老母

屌，仲笑

屌你賓狗

講真 佢都30幾歲 今屆fifa career mode我第一季佢已經consider retirement

Fyi
B9入左金球獎三十強

Benz馬今場廢到閪咁